生有何歡 死有何懼 生亦何苦 死亦何哀

無知一問，此話何解

唔明

我都唔明

我都係唔明

我都仲係唔明